連登仔是值得一讚

啲人成日話連登仔又毒個樣又唔得⋯我唔認識任何連登巴打絲打，不可評論，但有時係吹水台同學術台真係又學到嘢。
最近先學到咩係連登三寶。果三套戲都非常好睇，但當我同朋友講既時候，佢地聽都未聽過，仲要睇完又唔明，最後煲返無腦韓劇。
我自己本身唔算得上毒，都幾多朋友同outgoing，但都幾好學術研究同網絡啊打機啊果啲。
好似係連登度見到好多有同好的人，反而真實世界就好少遇到。
唔知有冇人覺得連登巴打絲打其實係某方面都幾有品味？

大眾vs小眾